### Candidate Chinese Name:
* 
  郭泰峰
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 
使用面向对象思维，抽象出基本的方法和属性到抽象BaseMode，可扩展的方法和属性封装到ClockModel，ClockModel继承BaseMode，完成实际的任务，TimeConverterImpl实现TimeConverter，完成具体动作调用；手工测试，测试用例通过，对gradle不熟，本地暂未Junit测试。
- - -